好波西維爾

不愧係唔算強，但強起上黎可以踢你出局